搞元朗的話 可唔可以咁做？

推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

連登仔唔係鍵戰
連登仔要做實事

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

黑社會唔需要象徵顏色衫，係示威者先需要
佢地琴晚就白衫姐，平時黑社會有幾多個著白衫 平時唔著衫拎住把開山刀斬你班黑警都唔會做野

人神共憤

搞牛屎緊係起佢地d煙仔倉，毒倉出黎啦

祖墳

要有人幫手做25先得

移爲平地

影響到佢風水就得

Good idea
等後代衰
絕

以暴易暴

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

要諗定兩班人開片後，警犬黎到要點做，佢地一定幫對家，暫時策略係拉對家一兩個返黎打完後係警犬黎之前走

Yes
Be water